無怕老婆嘅男人，只有尊重老婆嘅男人！

知道未！